（冇眼睇）洪水將至 「三峽大壩之父」昨逝世

俾水沖走咗？

被自殺，歷史任務已完成

死咗就唔知設計問題啦